高雄有咩好玩

求指教

旗津

女

咪去旗津同六合
義大 鹽埕區食野 鈴鹿賽車 瑞豐夜市 青年夜市 有女咪去西子灣影下相 落墾丁

唔好去動物園
草悟商場行下都 ok

高雄成功家樂福outlet

滑水